\documentclass[12pt]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{standalone}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{babel,shapes,arrows}
\usetikzlibrary{calc,positioning,fit}
\usepackage{multirow}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{makecell}
\usepackage{comment}

\usepackage{eso-pic}


\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{whale}
%\usetheme{Warsaw}
%\useoutertheme{shadow}
%\useinnertheme{rectangles}

%\mode<presentation>

\title[Proyecto de investigación]{Design of Satellite's Orbit for the Acquisition of Terrestrial Images}
\author[Soliz \& Quiroga]{%
	\texorpdfstring{%
		\begin{columns}
			\column{.5\linewidth}
			\centering
			Ph.D. Soliz Torrico Jorge Alberto \\ \texttt{soliz.jorge@gmail.com}
			\column{.5\linewidth}
			\centering
			Ing. Quiroga Coronado Mauro Sergio \\ \texttt{msquirogac@gmail.com}
		\end{columns}
	}
	{}
}
\institute[SUR-AEROSPACE]{SUR-AEROSPACE \\ Ingeniería de sistemas espaciales}
% II Jornadas Ecuatorianas de Matem\'aticas
\date{2020}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\newcommand\AtPagemyUpperLeft[1]{\AtPageLowerLeft{%
		\put(\LenToUnit{0.88\paperwidth},\LenToUnit{0.85\paperheight}){#1}}}
\AddToShipoutPictureFG{
	\AtPagemyUpperLeft{{\includegraphics[width=1.5cm,keepaspectratio]{figures/logo}}}
}%

%\logo{%
%	\includegraphics[height=2cm,keepaspectratio]{figures/logo}%
%}%

%\newcommand{\nologo}{\setbeamertemplate{logo}{}}

\setbeamerfont{author}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{institute}{size=\small}
\setbeamertemplate{caption}{\raggedright\insertcaption\par}

\AtBeginSection[]{
\begin{frame}
\vfill
\centering
%\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,shadow=true,rounded=true]{title}
\Huge \textbf{\usebeamerfont{title}}\insertsectionhead\par%
%\end{beamercolorbox}
\vfill
\end{frame}
}

\renewcommand{\vec}[1]{\boldsymbol{#1}}
\newcommand\norm[1]{\left\lVert#1\right\rVert}

\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\include{intro}
\include{proc}
%\include{rslts}
\include{valid}
%\include{biblio}

\end{document}